對於黑哨 熱狗表示we deserve it

Cause of 甸恩